{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100126",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페그래비티 소사벌"
    },
    "text": "グラビティソーサバルは専門防疫業者を通じて清潔殺菌売場として管理されています。 営業時間は毎日10:00~23:00で、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノは5,500ウォンで、練乳クリームラテは6,900ウォンです。 ヒマラヤコーヒー(アインシュペナー)は7,300ウォンで、砂漠コーヒー(アインシュペナー)は6800ウォンです。コールドブリューは6500ウォンで、カフェモカとホワイトモカはそれぞれ6500ウォンです。ナッツアフォガートは7,000ウォンで、手作りグレープフルーツ茶は6,000ウォンで、季節別生フルーツジュースは7,000ウォンです。タバロン葉茶(Leaf Tea)は6,000ウォンで、イチゴとキウイスムージーはそれぞれ6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "提供されているメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳クリームラテは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒマラヤコーヒー(アインシュペナー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒマラヤコーヒー(アインシュペナー)は7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "砂漠コーヒー(アインシュペナー)の値段はいくらですか？",
            "answer": "砂漠コーヒー(アインシュペナー)は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューの値段はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトモカは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナッツアフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナッツアフォガートは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りグレープフルーツ茶は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節別生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "季節別生フルーツジュースは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タバロン葉茶(Leaf Tea)の値段はいくらですか？",
            "answer": "タバロン葉茶(Leaf Tea)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴスムージーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キウイスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "キウイスムージーは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 468
    }
}